寧缺勿濫？

小弟想溝，真心鍾意嘅人追唔到。
但係反而有其他身邊嘅靚女好似對我有好感，我應該點做

你自己已經有答案啦

照鏡啦撚樣

我溝左先算

唔好因為寂寞而拍拖
唔係就好似我咁..初戀比左條仆街

係咪應該唔放棄自己鍾意嘅人？

？？

自推